[
  {
    "author": "d",
    "topic": "Geografia",
    "flashcards": [
      {
        "question": "Qual è la capitale dell'Italia?",
        "answer": "La capitale del'Italia è Roma."
      },
      {
        "question": "Qual è la capitale della Germania?",
        "answer": "La capitale della Francia è Berlino."
      },
      {
        "question": "Qual è la capitale della Spagna?",
        "answer": "La capitale della Francia è Madrid."
      },
      {
        "question": "testAggiuntaGeo",
        "answer": "ripsostGeo"
      },
      {
        "question": "capitale germania",
        "answer": "berlino"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "d",
    "topic": "Storia",
    "flashcards": [
      {
        "question": "Qual è la capitale della Francia?",
        "answer": "La capitale della Francia è Parigi."
      },
      {
        "question": "Qual è la capitale della Germania?",
        "answer": "La capitale della Francia è Berlino."
      },
      {
        "question": "Qual è la capitale della Spagna?",
        "answer": "La capitale della Francia è Madrid."
      }
    ]
  },
  {
    "author": "John Doe",
    "topic": "Storia",
    "flashcards": [
      {
        "question": "Quando c'è stata la seconda guerra mondiale?",
        "answer": "1941-1945"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "JohnDoe",
    "topic": "Storia",
    "flashcards": [
      {
        "question": "Quando c'è stata la seconda guerra mondiale?",
        "answer": "1941-1945"
      },
      {
        "question": "Quando c'è stata la seconda guerra wsdws?",
        "answer": "1941-1945"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "JohnDoe",
    "topic": "dqw",
    "flashcards": [
      {
        "question": "Quando c'è stata la seconda guerra wsdws?",
        "answer": "1941-1945"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "d",
    "topic": "testTopic",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "d",
    "topic": "testDaFrontend",
    "flashcards": [
      {
        "question": "testv2domanda",
        "answer": "r"
      },
      {
        "question": "testv2",
        "answer": "r2-v2"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "d",
    "topic": "test2",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "d",
    "topic": "etstTopic",
    "flashcards": [
      {
        "question": "d-2",
        "answer": "e-v2"
      },
      {
        "question": "d-v1",
        "answer": "e-v1"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "mati",
    "topic": "Economia",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "d",
    "topic": "testaggiunta",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "Leo",
    "topic": "Casa",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "Leo",
    "topic": "Palestra",
    "flashcards": [
      {
        "question": "Esercizio virale su instagram",
        "answer": "muscle-up"
      },
      {
        "question": "fondamentale per gambe",
        "answer": "squat"
      },
      {
        "question": "Fondamentale per petto",
        "answer": "bilancere"
      }
    ]
  },
  {
    "author": "Leo",
    "topic": "Studio",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "Leo",
    "topic": "Ragazze",
    "flashcards": []
  },
  {
    "author": "Leo",
    "topic": "giochi",
    "flashcards": []
  }
]